試下用「官媒TVB」，唔好講「CCTVB」

「無線電視/TVB」係中共喉舌，極權政府代言人。

與「人民日報」、「環球時報」、「中央電視台」同級

應冠以「官媒」稱號！

要講清楚啲，叫「中共官媒TVB」、「港共官媒TVB」
就咁叫官媒，而前面省略，就變相承認了中共、港共執政嘅合法性。

香港官媒係rthk
正如香港官方其實係特區政府，香港官話係廣東話等等
唔好亂玩呢個字

官媒代表政府喉舌

係今日既香港即係代表極權喉舌

TVB當之無愧

你將RTHK連結去港共果度，係侮辱RTHK

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

唔係咁解㗎大佬，唔好咁亂來

唔通nhk又日本喉舌又乜乜柒柒咩，本身個字係中性，唔好撚再發癲啦

有幾「中性」呀。

你知唔知官係解官方，即係official
到底仲要死撐啲乜，唔好再影衰連登啦好冇，搞到呢度不學無術咁撚樣